% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{document}
  \begin{spacing}{1.5}

    \noindent
    Aplikacja \APPNAME{} jest to plik programu MS Excel który
    umozliwia:

    \setenumerate{noitemsep}
    \begin{enumerate}[leftmargin=*]
      \gitem{}  Zarządzanie etykietami magazynowymi
      \gitem{}  Generowanie etykiet na podstawie numeru BIN
      \gitem{}  Zbiorcze generowanie etykiet dla podanego zakresu miejsc na regale magazynowym
      \gitem{}  Wydruk wygenerowanych etykiet
      \gitem{}  Autoryzacja i zarządzanie użytkownikami (różne role i poziomy dostępu)
      \gitem{}  Ograniczony dostęp do przechowywanych danych
    \end{enumerate}

%##########################################################################

    \subsubsection{Konfiguracja}\label{sec:konfiguracja}
    Aplikacja oprócz instalacji czcionki Barcode39 oraz drukarki etykiet firmy Zebra (więcej o instalacji opisano w kolejnym podzrozdziale) nie wymaga żadnych dodatkowych konfiguracji. Jedyną wymaganą czynnością jest zezwolenia na włączenie makr po otwarciu pliku.\\
    \noindent
    Aplikacja do poprawnego działania wymaga programu MS Excel w wersji 2013 lub wyżej.

%##########################################################################

    \subsubsection{Instalacja}\label{sec:instalacja}
    Nieodłącznym elementem aplikacji powinna być czcionka \nstyle{Barcode39} z czcionką kodów kreskowych. Czcionkę należy zainstalować przed otwarciem pliku.
    Instalacja czcionki odbywa się poprzez dwukrotnie kliknięcie pliku z czcionką a następnie wybranie opcji \nstyle{Install} w oknie które się pojawi.\\
    \noindent
    Aby dokonać wydruku etykiety na etykieciarce konieczne jest również zainstalowanie dla niej sterowników. Drukarkę etykiet instaluje się analogicznie jak każdą inną drukarkę sieciową wewnątrz 3M. Preferowany model drukarki na którym przeprowadzane były testy wydruku to \nstyle{Zebra 220 Xi4}.

%##########################################################################

  \subsubsection{Aktualizacja}\label{sec:aktualizacja}
  Pojawienie się nowej wersji aplikacji będzie komunikowane drogą mailową. Należy wówczas dokonać migracji danych z pliku starszej wersji do nowej. Migracji danych dokonuje się poprzez eksport danych z obecnej wersji pliku do pliku \nstyle{*.CSV} a następnie import etykiet po numerze BIN do nowej wersji pliku.

%##########################################################################

  \end{spacing}
\end{document}
